奉勸大家唔食得辣唔好夾硬嚟

呢家屎眼赤赤痛 柯緊時有些少痛在所難免
但柯完要合返埋屎眼果下 猶豫食緊麻辣火鍋
啲痛楚慢慢咁由屎眼邊滲出嚟 再痛到入個屎眼窿到 持續性傷害緊我屎眼窿
把口就話可以死頂 但粒眼真係頂唔順 呃唔到自己 搞到要放鬆少少屎眼抖下 呢家就半閉合狀態 又訓唔到教

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

抵死傻仔

啲屎紅色

睇見都辛苦

估唔到2樓就有

食得辣 一樣會feel到著火咁

我有自知之明
一定叫雙湯底
主力食唔辣個邊
辣個邊依一兩件算了

諗起我o camp個勁辣漢堡包

渣ga